Сделать механизм распределения заявок в отдел продаж по менеджерам.
Делаем на базе amoCRM.

Шаг 1. Создать тестовый аккаунт amoCRM

Шаг 2. Прочитать документацию по теме тут((https://www.amocrm.ru/developers/content/api/webhooks-2)

Шаг 3. Создать endpoint, который принимает вебхук, срабатывающий при создании сделки в неразобранном
и распределяющий заявку на случайного менеджера, находящегося в аккаунте через REST API. Разместить его на любом удобном хостинге.

Шаг 4. Добавить отправку вебхука на твой endpoint. Проверить что все работает.

Опциональное задание

Шаг 5. Реализовать возможность выбора стратегии распределения - на наименее загруженного менеджера по количеству активных сделок в воронке (https://www.amocrm.ru/developers/content/api/leads)

Требования

- Используй на выбор python/php/NodeJS

- Результатом задания должен быть pull request

- По возможности используй Git Flow

Помощь:

- Для того, чтобы протестировать добавление сделки в неразобранное необходимо создать веб-форму. Делается это на вкладке "Сделки" -> "Настроить воронку" - "Источники сделок" - "Добавить" - "Конструктор форм". Достаточно будет обычной формы по умолчанию. Далее нужно сохранить, скопировать ссылку на форму и открыть ее в новой вкладке, она понадобится позже

- Чтобы понять, что отправляется при срабатывании веб-хука можно воспользоваться сервисом https://requestbin.com/

- По всем возникающим вопросам - сразу пиши